[聯合組媽最盡責]依家啲大學生串過馬撚

是咁的
事源10月17號香港本地樂團Red House發現中大魚拉凸院慶千人宴宣導海報沒有顯示Red House為演出單位，於是查詢之下發現，原來Red House同魚拉凸院慶千人宴籌委確認了檔期、演出時間、器材安排及演出費後，以一星期內另外一個中文大學書院的活動內亦邀請了Red House作為演出單位不希望重覆所以早已決定不邀請Red House。
但同樣地Mr Wally先生都係同時被同樣的兩個活動邀請而又沒有被魚拉凸院慶千人宴籌委拒諸門外
然後魚拉凸啲籌委潛足一個禮又比人問侯足一個禮拜終於上水應機回應

依個回應呢除左個歉字之外係一啲歉意都冇
仲要佢剩係話9月25收到Red House查詢確實時間，又冇話自己點樣應人搞到人誤會喎
另外呢又話10月17號Red House向佢地查詢之後佢地係當晚同翌日"主動"回應返人比人查詢都仲可以話自己主動都咪話唔串嘴
之後仲黎個回馬槍鬧返近期係中大私骨問侯佢地嘅人。個一句是可忍，孰不可忍簡直係畫龍點睛，係咪吸收天地靈氣太多先可以講得出咁有港府味道嘅說話。
Red House聲明如下

咁多位巴打一齊推魚拉凸上報

以一星期內另外一個中文大學書院的活動內亦邀請了Red House作為演出單位不希望重覆所以早已決定不邀請Red House。

睇左3次先知你想講咩…

1999

岩岩去左佢地個page睇好似解決左